好感動，義士們今次係北角打到班白衫仆街！

成班過氣阿叔點會夠氣同班後生仔打

如果唔夠人，我立即去！！

感謝你們…也想請你們離開！
不要受傷……